\pagenumbering{gobble}
\begin{titlepage}
  \setlength{\parindent}{0em}

  \fontsize{12pt}{11pt}\selectfont

  \begin{centering}
    \uppercase{Минобрнауки России} \\
    Федеральное государственное бюджетное \\
    образовательное учреждение высшего образования \\
    \textbf{<<Челябинский государственный университет>> \\
    (ФГБОУ ВО <<ЧелГУ>>)} \\
    \vspace{\baselineskip}
    Институт информационных технологий \\
    Кафедра информационных технологий и экономической информатики \\

    \vspace{6\baselineskip}
    Выпускная квалификационная работа \\
    \vspace{\baselineskip}
    Разработка модуля генерации отчётов для Комплекса технических
    решений перехода на отечественные операционные системы \\
  \end{centering}

  \vspace{4.5\baselineskip}

  \begin{minipage}{\textwidth}\begin{multicols*}{2}
    \uppercase{Допустить к защите} \\
    И.~о. заведующего кафедрой, \\
    к.~ф.-м.~н., доцент \\
    \vspace{\baselineskip} \\
    \ulfield{8em}A.~В.~Митянина \\

    \columnbreak{}

    Выполнил студент Карманов Антон Сергеевич \\
    группы ИВТС-401 \\
    заочной формы обучения \\
    направления подготовки 09.03.01 \\
    <<Информатика и вычислительная техника>>
    \hruleline{} \\
    \hspace*{5.5em} {\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont (подпись)} \\

    \vspace{2\baselineskip}

    Научный руководитель \\
    ФИО \uline{Ботов Дмитрий Сергеевич} \\
    Должность \uline{доцент кафедры ИТиЭИ} \\
    Учёная степень \uline{к.~т.~н.} \\
    Учёное звание \ruline{} \\
    \hruleline{} \\
    \hspace*{5.5em} {\fontsize{10pt}{11pt}\selectfont (подпись)} \\
  \end{multicols*}\end{minipage}


  \vfill

  \begin{center}
    Челябинск \\
    2020 \\
    \vspace{2\baselineskip}
  \end{center}
\end{titlepage}
